我地由六月至今 犯左兩個大錯

1. 我地幻想自己係烏克蘭

但事實係歐洲國家同亞洲國家已經好唔同
港共背後有中共 可能係美國咁耐以黎最有實力既對手
我地既情況可能係韓國even係台灣
呢場抗爭係年計 烏克蘭原來只係碎料
—》所以黃色經濟圈， 遊擊 ， 經濟攬炒 呢d長線d既策略尤其重要 請大家做好心理準備 警暴政府打壓可能仲有排黎 唔堅持就會白廢所有人既努力

2. 我地太想搵到條勝利方程式再不停重複
窮則變 變則通 但當我地一想用爛一條Q 就會拿野
我認為上星期三罷係好成功 都要多得咁多間大學既努力
可惜埋大成為左最後既犧牲者...
我地遊一次行 遊第二次 覺得好有noice 就係咁想再遊行 但已經無機會
大學塞路成功就想塞多幾日塞夠一個星期就想塞埋落去...
中大守城成功就想守埋埋大城大浸大...
但事實就係對家唔係聖鬥士但都唔係弱智
戰術衰兩鑊就點都識反省（當然d暴力行為係唔識）

解決方法 只有一個 兄弟爬山 勇武和理非就已經講左好多次唔再講 要多d人覺醒都唔再講 大家都明

但每個人都仲有好多野做

民陣 雖然停左 但應該要繼續瘋狂申請遊行
泛民 律師黨 議會盡做 同時瘋狂司法覆核同申請禁制令 禁TG禁過份武力禁亂入私人地方 做到法庭拉布 試到為止
中環友 日日都繼續lunch示威 係咁捐錢

唔知做咩好既就見到有乜就做
我地好集中做一樣野係好勁但同時限制左可能性 好易比對家睇穿

講得唔好既大家一齊brainstorm 屌我冷氣就心入面屌好啦 留番d位一齊諗點做 心入面再鄙視我

唔講咁多啦 依家再出去尖咀盡做

btw 希望今晚七點見到大家

好多人會講 be water 但其實就係好曖昧咁遊走係散水同遊擊中間
保命係重要 但都唔可能係長期戰下下搏命

push唔變通真係死症， 次次都做到爛先轉

同意

香港係要做世界上第一個運動成功既香港比後面參考 唔係要做第二個烏克蘭

次次第一次個方程式成功 跟住慘到仆街
當敵人係白痴咁

烏克蘭班官員點樣俾俄羅斯收買都好，起碼係民選

就好似二戰法國

做到爛先轉 我要講清楚
係好合理 人之常情 唔係想怪任何人
但我地已經唔可以再有呢個思維
和你飛都係一個例子
和你飛飛到禁制令 之前又因為和你飛搞到其他區唔夠人

簡單講就係 春袋好多 但應該輪住揸或者求其揸
但當你死揸一個 佢就會識得著護陰
最後只會無袋可揸

同埋一定有好多歐洲果邊既人暗地幫手
我地呢邊唔會有 至少唔多

YES
黎明行動第一次係好勁
但無可能重用
對家都手搵曬破綻
我地而家變左花時間去救人 黑警就輕鬆

我地要破陣

迫對家分兵 就只有快閃大大大裝修

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推，
但呢d post留返救完poly先

點都好，我建議唔好再用遮
象徵意義可以留返後排，前線用其他會唔會更好

推

要贏只有支爆
要支爆唯有經濟戰, 唔再單單係要政府跪
有豬瘟,鼠疫,貿易戰神助攻
你班香港人仲唔識玩

主線係和理非經濟戰
黃色經濟圈, 減少消費, 換美金
間唔中加勇武快閃裝修, 斷港交所
加速攬炒進程
唔好再打任何陣地

輸在當蕭生廢老

唔肯聽人意見

蕭生前一日都講明死守大學必中伏

大家繼續玩膠 話咩燈

無眼睇

有個學歷唔差既知識份子唔聽

再輸平日過份沉迷娛樂睇劇打機樣樣齊

聽下19蕭山細良 黑超哥 何志光都唔做

聽下正反方分析

總好過睇咩微辣大j bob叔 達哥

最重要係缺乏近戰能力

用遮係因為當時無其他選擇
而且遮輕便得黎，可以擋到橡膠子彈同布袋彈，已經非常好

同意樓主講，成班軍師以為自己係烏克蘭
根本完全唔同

,不斷改變形式

遮可以彈走d彈有用

陣地可以打 但唔係長期 可能一兩日就要閃

呢個無計 勇武咁勇 都唔會揸刀斬人
或者咁講 武力我地點提升都係蚊同牛比

所以冇得衝鋒
冇得進攻、突圍
同埋火魔製作需時，要大量人掩護

唔好咁講 烏克蘭個故事太美好 但佢地都教左我地好多野
佢地雞尾雨打警車 琴日大家終於見到仲收左架銳武皮
但可惜代價好大...

其實應該搵個最可信既人盡快開個新既網站。因為呢度太多mon po 狗，想討論吓戰術都難。

同埋手足做緊一樣，你覺得唔work就做自己覺得work個樣。

唔駛散水，累，吹風

Mon post狗都唔駛旨意我地會累，記住
We can do this all day！

戰術唔講 但bewater呢個戰略有比我地想像更深既層次

同時 唔好唔記得今晚tst見 救得幾多得幾多

fking right, 除咗蕭生仲有唔少冷氣先知同大學前教授喺中大單嘢出事之前都已經講撚咗唔好再有陣地戰

中大出事之後有前車可鑑依家poly都仲要佔， 不禁令人懷疑係咪有撚樣想食人血饅頭， 就有班販民丶冷氣勇武喺度同啲學生培養殉道情結，係咁推義士送死。

不過點樣都好，救人要緊， 和理非可以去反包圍d狗，其他人應該遍地開花圍魏救趙，玩大啲可以去狗宿，有以上事情發生同時，poly學生就可以考慮突圍四散。

中大一事前車可鑑，情況及背景相似。

求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

遍地開花裝修行刺，方為正道

以供應鏈論裝修目標

公海就略都討論唔到 對家都有後生仔 無得避
一定係咁多個小組輪流take lead（只係開個頭 唔係講大台）
再大家應變跟隊

同埋唔準放棄！放棄左咁多位手足唔會原諒我地
我地未有事既就要繼續背負呢份罪孽

死守撚肯道歉未？

啱，推

謹記 陣地未必有問題 問題係唔好玩串個春袋party
到最後無左個春袋就哂左

一日就可以比幾千兵力包圍封鎖 係一日都唔可以留 我地無大台 搶據點意義不大. 務實主義 達到效果 最低風險 最低代價先多人會參與. 目前瓶頸已破 火魔已經是最低限度勇武.但對方已出真槍 你陣地面對面已無可能打得贏. 分小隊形式 偷襲 燒政府建築 先唔會比人覺得鳩黎 主流繼續和理非文宣
利申 講緊策略遊戲. 不支持任何人違法行為.

最大錯誤係輕敵
要反省對家武力提升係無上限
唔好沉迷任何武力對抗同陣地戰

Push

多變通
popo果邊好蠢 適應能力差

從一開始就錯，班勇武次次都係想一招收人地皮，即刻食得，一失敗就屌和理非，屌到收皮咁濟。完全無常識，理智。現在我屌柒你地垃圾勇武，共產黨從1921成立到1949建國，人地都用二十幾年時間，今日你班廢物，槍又無，炮又無，仲要柒柒，見人就屌，唔跟你就係鬼，想一下就收人皮。自量一下先啦。日日講升級，口號勇過超級英雄。衰咗唔反省，晚晚打飛機。唔怪得人地話你地係廢青。真係廢，廢在無自知之明。你地無用返二十年時間都唔好想贏人地。

屌唔好講無用既野 死守係埋大義士既集體決定 你assume左會地受網上影響已經係極大既唔尊重
可能佢地驚佢地喊
但佢地好多都講到明唔後悔

仲係度有得玩電話既 要一齊背負呢份罪孽

好

我地都係試緊 中大果陣面對既散水分化大台問題係無人估到咁嚴重 但最緊要係學到野 唔好再犯

錯 出埋實彈就無得再上

我地變流水 但冇變冰 今場戰役希望望仲有機會重振旗鼓

同意

咪撚再聽連登山埃軍師D垃圾計, 是鳩旦旦上網打幾隻字就想動員人
你地當呢場係革命
連登仔當係GAME咋

要用20年文宣

好多灰機撚唔知佢哋係真灰定分化撚日日話end game，根本就算捉灑理大d人都唔會完結，只係盡力救手足同我哋比人春袋緊兩回事來

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

第一 勇武take極大既risk 急 係好合理
第二 和理非血都唔流點流 比人屌兩句有咩所謂？大家都係同一個屋企既手足 兄弟總會嘈交

我地係咪應該用返温柔既方式去做
絕食 集會 遊行

2. 我地太想搵到條勝利方程式再不停重複

YESSSS

佢地冇受網上影響？埋土仔係咁求救時唔係咁講

各位加油頂住！！！
以後開始！ 只做快閃行動，快閃裝修，快閃塞路先係最大效益。持續攬炒經濟 係最有效。

相信今次會令到好多人灰機
但再講多次 未有事既就繼續要背負呢一份罪孽

手槍同步槍衝鋒槍已經係2種層次
仲可以上埋狙擊槍
點會無得再上

同意
同一樣野做第二次對家就有方法破

唔好盡信連登 呢樣野我諗大家都知 唔好再拎連登仔出黎做一個假想對象 無意思

最大錯誤係比連登中二病人主導左場運動
咩黎明行動咩三罷, 成班病人一味想一步登天
想第二日就光復, 邊個唔跟就屌走佢
無架啦, 已經完

曾經我都有諗過，敵人凶猛我哋就溫和，敵人溫和我哋就凶猛
因為大多數人支持我哋都係因為我哋有受害嘅畫面流出。

其實我地已經超越左烏克蘭

每個人都會灰機
琴日我都喊左成晚
但總要企番起身
灰機撚我都會等埋佢地一齊企起身
兄弟爬山！ 佢慢d唔緊要 我相信大家！

呢個真，黎明行動嘅負面影響好大，需要用長期文宣去平復

講得啱。

只係搞陣地牽涉好多風險管理，一來要小心販民同佢哋喉舌嘅情緒勒索同埋誤導，二來又要提防本身已經多數已被赤化嘅大學管理層出賣。

順利克服到呢啲問題，陣地甚至可以成為全港最大補給站／倉支援嗰啲遍地開花嘅遊擊快閃添。前題係真係克服到。

其實春袋有咁多款式，我就覺得未必要執著要陣地呢個相對高風險嘅選擇。

用咩取代遮(擋子彈)？

盡做，但過左今次，都唔好放棄。

偉大既黎明行動係連登仔諗出黎, 依家送晒頭比人
多謝晒

推我地需要呢啲post

ok啦 你想點就點啦 兄弟錯左都係兄弟 你可以諗
但我唔會放棄佢地

遊行越嚟越少人同無noise仲瘋狂申請遊行
要知道而家冇可能叫得返二百萬人出嚟

正經post push

very true

唔會 我相信好多前線都唔會盡信連登

仲文咩宣, 依家文宣都唔見晒人.
連登仔仲夠膽死想黎明行動2.0
根本一心想自毀, 唔係救港

點估到仲有個校董出黎扮好人三點鐘分化 非戰之罪

哂氣啦,根本香港人就係自私,收皮啦

S

都要盡做 原諒我咁講 民陣既存在 就係申請遊行

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

我地太投入大學保衛戰je
但文宣不可少 對外國又好
對內都係
衰d講有d文宣比廢老撕下發洩下
佢地就非必會出黎扔磚

因為兜唔到，激嬲左人，所以要扮返慘

我本身琴晚仲有開條銳武片出嚟j 而家真係完全唔想見到條片

呢場運動一定會持續以年計
所以手足請記得
打長期戰
目光放遠D
唔會有單一活動可以逼死政府
只有持之以恆 令佢頂唔順

冇得返轉頭啦。我個fd仲係入面

推 積極討論
我地炒黎炒去開始個幾招 要商討點變

好文必推

問題係你去救

再變左旺角尖嘴打陣地 冇得快閃

警察最易捉晒

呢樣最陰濕

去前自己諗風險

運動衰在太急進, 你有眼見, 果時唱歌唱三日已經比連登仔屌左膠
個個星期都要拆樓打架, 我好懷疑根本唔係為訴求, 純粹為破壞果種快感
五大訴求? 仲邊有人CARE

岩

push

Be Water, Be Humble

d活動密撚到on99

知唔知每次有活動都要用好多哨

好多物資

而家仲日日有 密過打j

點頂

叫你日日j都頂唔住啦

冇腦既好多活動為搞而搞

連登根本就係一個隱性大台, 呢個大台一日唔拆, 運動一日都無轉機

機場都係 下下玩到爛先轉

係..... 太撚密

Push.

真係一日都嫌多 對面進化得太快
雖然對家係有致命弱點 但係佢哋喺啲非致命弱點嘅其他方面真係好強大 比我哋想像中勁好多

pish

香港係國際金融中心
要睇好多大佬國家頭
唔同烏克蘭

為左KEEP 住團火丫麻! 停一日個火即刻熄架啦!
連登仔話架!

勇武用錯咗方面

盡做，認同

點解民陣嗌到咁多人，就係因為每次遊行都有段距離

唔係咁計，無連登變左無得流通資訊俾大眾去參與
小眾式行動 無媒介傳播理念係注定失敗
反而係要諗點樣做到代表而有實質認受性兼有機制去做真投票會更好

純粹為流通資訊都好啦, 問題係連登仔當呢場運動好似打機咁
郁D就呢度要人果度要人, 郁D就一百萬二百萬人出黎
打幾隻字就號令天下, 你明唔明有幾快感?

呢個係冇大台既壞處

唔係架，你係咪周圍搞到佢日日好似死城咁

都係經濟戰爭一部份

中大真心守城成功? 冇高層出黎幫拖最後咪又係同依家理大一樣

在職都冇車錢飯錢啦
玩死d學生

求下得中/上 我都希望會見證到呢日

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

同意
push

講得好
但你可唔可以隊冧你老婆同對仔然後再自殺

冇錯，香港就係要放長去抗爭
由經濟入手

黎明行動將場運動一腳推去絕地, 以後想再攪咩行動都惹人厭惡
5個月既不割席比連登一野打破
多謝匪登大力助攻, 我真係代共產黨多謝你

幫推

Push save our kids our comrades

攪你老母啦

盡做

太急，太想快d贏
結果輸得更慘

窮則變 變則通

Pushhhhhh

今時今日仲問得出呢條問題好難唔燥

我淨係想講, 你地燒人, 堵路同丟磚丟死人, 真係無左一大班人既支持,
私了果一個半個人對大局其實完全無影響,
但係你地係度慶祝同埋支持就好多人都覺得好恐怖,
二百萬民意? 我好肯定無囉,
你地唔重視民意, 民意都唔會重視你地

烏克蘭下場係俾eu,美國當condom

不完美 可接受 但係一定要改善
永遠都冇咗要改善嗰part

真係唔想講
但香港人真係蠢撚過豬

推 係長期抗爭呀
唔係成日都要all or nothing呀

5分20秒自己聽

不過起連登 會變左繼續做

100%等輸

我覺得最令我痛心係我以為大家當日係有晒被捕既心理準備 大家既共識係法治精神 之後特赦係另一件事
但係而家竟然係敢做唔敢認 仲想用唔同方法逃避
成件事已經唔係抗爭 係小學雞欺凌

個意識形態完全唔係果件事

其中一個輸原因就係好多連登仔唔聽人意見

一唔岩聽就五毛就block

最後就迫個個勇武死守

之後死埋

而家理大變咗和理非主導
入去人道教援
我認為無可避免要投降
盡可能比泛民點名， 影相，記低傷勢
咁樣起碼減少被自殺既可能，
如果多咗傷都多粒子彈告魔警酷刑罪

唔好認罪
話入面做支援only
真勇武早就潛逃哂
無參與掉氣油彈
就算魔警全部告暴動
都未必夠料鋤哂咁多人
而且， 死去既手足同埋尋日喺彌敦道被捕手足
被自殺酷刑強姦既機會仲大過你
你衝出黎認只會坐多幾年幫唔到手足報仇

最後和理非要大集結， 出黎做被捕師
出黎前可以交個報到名單比泛民
減少被失踪既可能
令世界睇到香港人可憐既係呢班學生同義士
而唔係藍屍魔警五毛口中既恐怖分子
打悲情牌先， 呢個係和理非既專利

最後， 日後既行動

1) 1124 全民監察提防選舉舞弊， 一人一部電話票站外圍輪流拍片防止藍屍入票站換票箱， 勇武盡可能standby唔好咁快出現， 邊個無啦啦出黎攪票站邊個就係鬼！點解咁講係因為對家一定扮勇武攪票站同引發混亂， 咁港共就可以混亂中封站攪票箱。

可能你唔認同仲去投票， 我一樣唔認同
但呢個係和理非大共識， 無得避

2) 遊行依舊要繼續申請， 反tg, 反實彈， 反軍國主義復辟， 反警暴， 反cctvb. 政府一路bam一路就突顯police state. 要繼續做到外國開始制裁支那。加上呢d會集思廣益， 周不時引發到其他事。

3 ) 18 區開花繼續可以做， 但唔好太戀戰， 吸收下經驗同埋研發新技能， 仲有訓練反跟蹤術。 黎緊魔警會有大搜捕， 要揾信得過既人開小隊。

暫時咁多先， 雖然都係阿媽係女人

岩！！！！

推長期抗爭

推 同意
長期抗爭 好難急於求成

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

贏咗先討論啦

你岩又如何 當初機場未係咁囉 前線決定
令所有唔夠勇嘅人都好似錯咁 每次後面都要補 要追
今次追唔到啦 就好似係錯咁

起底blocked

我地要變返好似初初咁出奇不已
每次人地都估我地唔到 不停進化

兩樣都有。流水戰變陣地戰，即係用自己最弱果項打人地最強果項，送頭係必然。
而三罷四罷五六七罷個政府都唔會理你，根本係傷自己血。難為今日仲有人話罷工係最大武器，仲有罷工要組織，講左幾十萬次。

第二點好中
初期我地有好多唔同方法後期大家都少左
就算用返和理非例子都好
下下都只係遊行集會人鏈 個noise大極有限
之前個藍球之夜同尋晚推牆反而少人提

出緊

認同 要變通

認同
可睇下韓國1987 光州事件等
韓國人話覺得好似

未睇晒
睇標題都覺得啱

要嬴，就要有創意，堅持，團結。毎一次breakthrough例如lunchtime遊行都係由此而來

唔講咁多 救人先

推！

通通廢話抗爭最需要係武器 同膽量同勇氣

錯啦，攪炒只有你地想，最少80%人唔會

係香港人都知屌人就最叻，之後就仆去返工

只有一個唔會爛
就係罷工
不過同香港人講罷工 都收乖乖地做豬啦

P

以前點都唔緊要啦 無得改變
但手足流血教我地既野 就唔可以忘記！
請緊記 唔單止前線bewater 我地個腦都要bewater
一個戰術成功左就要開始諗下一條
一懶 個後果就係無數相信我地既手足死傷
我知好多前線唔係好聰明但佢地好傻 好相信咁多位
我地唔可以再辜負佢地

其我看人覺得 應該要癱瘓中環 中環係國際金融核心 地位
你搞到班有錢佬 有錢佬就會向政府投訴 真正能夠向政府施壓
而家根本就係 好多嘢都係好被動 政府根本就唔驚我哋塞路
我覺得最緊要係要喺中環開花

一早講撚咗啦呢啲，係比以前啲所謂「本土派」不斷鼓吹話只要勇武就可以贏，啲人就笑鳩gphone you no gun, 屌鳩左膠咋嘛

我哋勝利嘅方程式係 set deadline -> 行動升級

咦樓主訓醒喇wo, 不過好多人仲半夢半醒

中大守城其實係失敗
認清事實啦好冇
只係止損咋

推 我地要不斷檢討
唔好以為自己好勁
其實有好多野都要改善

重新定義「一鼓作氣，二而衰，三而竭」

作戰計劃不能重複又重複，我們更多創意

不嬲都要兩邊同行
三罷後期都偏重勇武， 和理非難以付出

不過和理非空間已經無乜， 連儂牆都有鄉黑攪

真
每個人都要停一停個心去感受翻
究竟水為何物 何以為水

俾人打鳩死就真

無武裝
你點勇武都冇撚用

求其上者得其中 求其中者得其下

所有狗都要啦

暫時冇犯嘅錯就係一路不割蓆
依個係捱到今日嘅關鍵

推 樓主有道理

同意
由第一日已經成日講烏克蘭點點點
到後期 印尼智利點點點
但冇真係了解過我地同佢地既分別
我地對緊既係 中共

簡單D講
急功近利

呢個用左幾日 又開始爛 玩唔到幾多次 d狗第一日就做錯哂決定 但之後就識冷處理

攬炒無想 但呢個係手段 睇下邊個忍唔住先

暖氣軍師方向:
1 唔好急 (日程表好似唔夠要推三更表.....其實好多人跟唔上)
2 唔好硬碰(勇字行頭多多都唔夠)
3 做番醒目香港人 (呢個應該係黃絲比大部分藍絲優勝既一點)

錯在沉迷火魔法。工程物理化學人總有幾個，唔一齊整武器。

分析得幾好

要堅持

工會組織緊啦罷工係大絕 唔急在一時！

講真經濟攬炒先係出路, 快閃, 唔好被捕
好快就頂唔住
藍絲最驚係份工. 錢
運動到依家差唔多半年, 半年唔得, 咪一年, 一年唔得咪3年
最緊要係拖累到經濟同唔好被捕, 海防道一間地鋪(周X福), 一個月租金幾百萬, 點頂
黃色經濟圈要搞仲要係長期.
革命唔係一個星期既事, 係要長時間去抗爭.

如果真係要交戰, 大家要記住依家係戰爭狀態, 唔好在婦人之仁.

posh

雖然三國演義係一本小說，但係都有寫蜀國後期姜維九次北伐，國力跟唔上戰事節奏。

利申，核彈都唔割，但真係要檢討，而家理大救得幾多得幾多。

同埋張達明講嘅嘢可能係兵行險著嘅奇招，先唔好即刻否定話俾曱甴拉咗渣都冇又乜又盛，可唔可以諗吓，暗地裡交名同樣俾外國大傳媒例如路透社，又或者一路有支持兄弟嘅議員例如鄺生譚生許生，同佢哋講呢份名單係防止受曱甴濫暴迫害將來清算用，萬一兄弟真係受不必要傷害，都有得數人頭做嘢，確保有後路保障，再用張達明嗰招，咁有冇得諗？

集思廣益丫丫丫！

最on9係有班人吹奏美國
佢唔通燒錢派兵入黎咩
一係掟粒原子彈入黎同全世界宣戰
你條人權法過左佢咪一樣打壓你
有撚分別咩

拉

而家齋up唔幫手由得勇武死就香港人一齊輸
唔該大家去佐敦/tst/何文田湊人數幫手，再多d人就可以救手足架啦
想手足平安就唔好齋講..和理非唔進化就等被港共清算啦

be water 亦都應該用於唔同策略同埋方法

推呢個

守土抗戰係年計，更甚者好似猶太人咁復國都要用兩千年

同意 push

係太幻想依靠外國既抗爭模式會成功
例如罷工，大遊行，靠消防等等
但事實上除左中國同第三世界國家外
全世界無一個國家會好似香港咁黑暗
基本上個政府完全唔使理民意
黑警可以完全無視曬所有法律而又無人制衡
商家佬8成以上都要瀨共瀨到蝕錢都唔可以反抗
大量黑社會，藍絲，廢老等敵人
連宗教團體都完全要瀨共先生存到
係呢個權力咁傾斜既情況下
就算比你罷工罷一個月，都唔會影響到政府
因為全部都只能默默蝕錢同清算員工
最後變成示威者收人大減，抗爭資金短缺
本先開發到黃色經濟圈+示威裝修紅黑+杯葛藍
係真係合法手段下大大打擊紅勢力既方法
可惜濫捕加濫暴既憤怒同絕望已經令到前線等唔到
變左琴日既理大背水一戰同今日既理大雷霆行動
將反送中既士氣全部allin加逆轉左
希望今次之後大家唔好灰心繼續經濟戰

認同，推

非常同意！

時刻提醒自己：

1) 兄弟爬山各自努力

2) Be Water! Be Water! Be Water!

同意推陣間見

有時間馬後砲不如諗下點救人就好啦

高質 岩啊 推

唔係睇到希望先堅持落去，而係堅持落去先會有希望。。。

除左武裝革命 我睇唔到第二條路

同意 真係唔好短期內重重覆覆 只會令人慣 唔夠impact 嚴重就比對家睇穿 死傷慘重

口講be water 但成日就諗住跟人個套方法
早幾日成功 就以為之後都可以用返同一套方法
我地要變通呀！ 我地識進化 敵人都識！

再唔討論會輸啊

真 唔好一味諗住用烏克蘭嘅模式

黎明冇錯 不過唔可以陣地

Tui

Be water其實精粹唔係講緊走或者遊擊
係講緊水既不定型，無限變通
一開始就源於李小龍既無招理念
就係樓主你第2點講既野，但唔知幾時開始變咗理解做唔陣地要走要遊擊

即使理大咁多人都被捕，
我哋都未輸，
睇下咁多位覺唔覺醒，
唔好再依賴其他人幫你抗爭

第二點好認同，成功一次切忌短期內不斷重覆做……

同埋唔好再心存道德潔癖，話趁社會運動賺錢係食人肉饅頭，要持續社運，一定要有足夠誘因，唔可以下下道德感召

對家第一次打中大 又扮打唔贏
引曬所有戰力守大學 又做假象等人以為夠popo打
所以後來星期五六日一 我地變左跟住對家條尾黎行

推，我地隻hk online難打過烏克蘭

春袋唔係唔揸 但揸太盡對家都識反抗
記住d春袋要揸下放下

咪on9啦
人地幾粒鐘就動員到幾十架狗車過千
一定唔夠對面動員快
守一日被人圍又要和理非出黎救
救特幾多次
屌你老母呢兩日比鳩拉千幾人唔多唔小都係多得守城撚

最撚錯係上連登
成班白痴

有道理 機場百萬行嘅經驗都一樣 人地會識應對

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

其實港共係見招先至拆招， 要不停有新招破局
6.9 100 萬人 > 無用 > 6.12 衝擊 > 有用
無流血太斯文 > 梁凌杰以死明志 > 200 萬人 > 有用
7.1 遊行無用 > 攻立會 > 有用
7.21 攻中聯辦 > 葉虎出鄉黑 > 核彈
8.5 火魔 > 黑警出二五狗 > 第二粒核彈
之後招數不斷變， 政府就不斷犯錯

我地每變一次陣， 政府就會犯更嚴重既錯
而家政府係錯到翻唔到轉頭
所以同樣方法， 唔係唔做， 而係要進化改良
但做耐咗， 政府就會諗到狗招破

不嬲覺得勇武唔快閃 無任何出路
武力根本不對等 其實連人數都唔一定對等
因為3萬勇武真係冇咁多 就算有都好多係新手黎
所以勇武主要係引黑警出黎由佢搞串個party就夠
佢幫你攬炒埋一份

好多人睇完冰與火之歌/逆權xx就想效法
電影將大量細節都簡單化
搞到好多人過度浪漫主義
又唔唸下烏克蘭歷史背景同背後幾多助力
事實上革命既艱難同漫長

另外如果你覺得香港可以同 軍政府時期韓國比 真係太樂觀啦
光洲事件被掀發之後民主化 你估美國無施壓軍政府要求放權咩

守城有守城好
water 有water 好
缺一不可
好似裝修呢d 真係water 好
封紅隧/吐公就一定要守城

推，贊成三思而後行

有point 但都叫好彩美國都有幫緊手 我地都叫有遊說團 大家盡做啦

推 手足要安全返屋企

陣地有撚得打咩，武力太懸殊

問題唔係陣地定唔陣地
係僵化公式化, 唔再be water
一日陣地塞路好成功, 但見陣地成功就一路複製陣地守住就失敗
問題係唔變, 開始一式一樣就唔be water

對家既優點就係有優良武裝 一大班有訓練聽指揮既人（戰術有做 係捉左人或者見到街坊之後失控）
你重複d已經發生過 佢開過會傾點搞既野 就事倍功半

岩
佢地前線只係一班無腦淨係識聽指令既狗
你出現唔同既情況佢先會亂, 要思考佢地唔識就唔知點做
但不斷重複既時候, 有晒指令要點做, 佢地照做就好大鑊

最大錯誤咪仲上緊lihkg po行程囉

我地揸春袋
佢地揸槍

連登春袋撚害死運動，機場又春袋，返工又春袋
有眼你睇，結果就惦邊瓣死邊瓣

突然刹停、突然開動、小组快閃行動、非公海部處、來冇影、去冇踪、惟快不破！

推

對家查實進化都好快 戰略部署同埋戰術都有應變 唔可以再低估敵人
第一次大膽去試完奏效之後 就要有心理準備下次會被破局 做定兩手準備 esp撤退 留住有用之軀先最緊要 一次無成果係唔緊要

Be water講咗9百幾萬次

碧街黑警撞人及震撼彈 發放片段

玩春袋無錯 但係唔好玩爛
大家都係受血的教訓 無人想！

破窗效應
班狗就破晒 我地就仲未 所以輸

我地算係咁啦 好多人敢用磚 even雞
幾個月前仲係港豬良民

絕對同意

所以要諗更加多既創意去抗爭

一黎我覺得未爛，二黎就算爛都唔緊要，再諗新方向，用創意嬴

爛左可能等一排再玩
三罷 和理塞 黎明行動我覺得係幾成功
每一次都多左人做
每一次都大影響左
重點係估唔到
本身久唔久一次
上星期突然連塞一星期 極有成效

yes 但你keep有野public先有noise 同時可以掩護暗底既野

我地會檢討 改進

大家奇油

721

我真係唔好再搞塞路
有啲香港人真係叫佢唔好返工
慘過去死
寧願搭的士貼錢返工都要返
大家諗多啲好方法

推爆

agree

想提出既係 好多人想複製外國人罷工
但我覺得太盲目

1.人地好多都有工會 香港無
2.佢地好多經濟有問題 香港未

盲目咁係咁屌人罷唔到工
我盲想講 唔通有罷工就一定得？
無罷工就搵第二條路好過啦

由六月到而家犯左最大既錯誤係;

永遠以為有路可退，有險可守，唔願意全力付出！

香港人最叻走精面，最憎走要付出既路，一齊睇下有咩結果?

1. 六月至今被捕人數高達6000人，不知明原因死亡人士高達2000人
日日話擔心手足俾人拉叫人走，不被捕，不受傷然後拉長運動，結果呢？
如果Day one已經全民勇武走出黎一齊進擊，你地估有無可能一日死2000人？
錯誤：衰短視！衰懦弱！

2. 一直以為可以一退再退，唔願意付出
機場
癱瘓經濟最有用一定係癱瘓機場，每次人夠多可以入去癱到機場又俾『某啲智者』以不被捕，不受傷既理由叫返出黎，每次退出黎再入去既成本又比上一次更重，然後『智者』又更大條道理叫人唔好入去，直至呢個手段完全失敗，唔知而家做唔做到透過進入機場去癱瘓經濟呢？

快閃裝修
快閃裝修到而家已經俾啲狗知道哂我地既目標會係咩，每次出黎又要達成目標又要不被捕不受傷，結果而家每個可以快閃開花同裝修既目標都難如登天，退？退完咪無下次囉

罷工
明知大部份人香港人好難真正主動罷工，所以手足先做黎明行動同佔中大理大去達成最低成本最高效益既被動罷工，但『某啲智者』又因為要不受傷，不被捕，所以又叫人走而唔係去支援，結果？128罷左啲乜野出黎？

每次只要有啲需要大家齊心付出既計劃出黎，就一定有人提議不受傷，不被捕所以唔好做，我屌哂你地老母呀！咁受傷被捕左既手足係咩呀？抗爭係要付出架香港人！

我地已經無險可守，無路可退啦！認清事實啦！我地係有好多可以贏既手段，但一個又一個，一次又一次都俾散水撚吹到無哂，敵人進一步我地唔係要退一步呀，係要逼走佢地呀！

真正想保護手足不受傷不被捕唔係叫人走，係要自己一齊出黎做呀！一個人做會好危險，十萬人做就一啲都唔危險！

1212

光復香港時代革命

黎明行動 轉一轉模式 朝早就係最撚多人返工既時候 其實可以利用依段時間黎做宣傳 做多少少文宣 叫多d人加入工會之類

最起碼要繼續airdrop，日日做

831

831
721

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

t

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

黃色經濟圈似係一條出路
對家暫時仲留係咀炮，仲未諗到點拆局

對家已經開始玩舉報